Сцена представлена в формате json и состоит из:
    - материалов
    - источников освещения
    - камеры
    - объектов
    - текстур

Материалы.
    Управляющими свойствами материалов являются
    - diffuse: величина диффузного цвета.
    - specular: величина, характеризующая зеркальное отражение объекта.
    - specular_exponent: скаляр, влияющий на плавность объекта (размер бликов).

Источники освещения.
    Любой источник освещения должен задаваться
    - type: типом источника освещения (point, directional, parallel).
    - position: позицией.
    - intensity: интенсивностью света.

Камера.
    Неотъемлемыми свойствами камеры являются:
    - position: позиция камеры. Задается подсвойствами x,y,z.
    - lens-radius: фокусное расстояние.
    - view_angle: угол обзора.
    - azimuth_angle: горизонтальный угол поворота относительно стандартного направления (вглубь -y)
    - polar_angle: вертикальный угол.

Объекты.
    Перечислим сначала общие свойства для всех объектов, а затем частные.
    - Общие:
        - type: тип объекта. (circle, triangle, plane, sphere, cylinder, cone, paraboloid, torus).
        - color: цвет объекта в hex представлении.
        - material: индекс материала объекта.
        - rotation: эйлеровские углы представляющие поворот объекта.
        - texture: индекс текстуры объекта.
        - normal_map: индекс карты нормалей объекта.
        - truncation_vector: усекающий вектор.
        - truncation_angle: угол усекающего вектора.
    - Для плоских фигур (Круг, Треугольник, Плоскость):
        - position
        - x_cathetus: x - катет.
        - y_cathetus: y - катет.
        Круг:
            - radius: радиус
    - Для объемных фигур (Сфера, Циллиндр):
        - radius: радиус.
    - Сфера:
        - center: аналог позиции объекта.
    - Циллиндр:
        - direction: вектор, характеризующий основную ось направления объекта.
        - height: высота циллиндра от position.
    - Конус:
        - direction: вектор, характеризующий основную ось направления объекта.
        - height: высота конуса от tip.
        - tip: аналог position. Является кончиком конуса.
        - angle: угол конуса.
    - Параболоид:
        - height: высота параболоида от position.
        - k: коэфициент угловой кривизны параболоида.
    - Торус:
        - rt: внешний радиус.
        - rc: внутренний радиус.

Текстуры определяются как картинки и имеют соответствующее свойство - images.
В значении данного свойства передается массив картинок, обязательно лежащий
в ./resources/images. Пример  "images": ["Jupiter.ppm", "Earth_t.ppm", "Earth_n.ppm"], ...
Заданный массив индексируется и может использоваться дальше в сцене, обращаясь по индексу.
Например, ... texture: 1 будет означать, что мы обращаемся к нашему массиву картинок
и выбираем ту, которая находится под индексом 1 -> Earth_t.ppm.
Карта нормалей же может также задаваться как и текстура и использоваться свойством normal_map.